{
    "ACL reject login asset": "本次登录已拒绝，原因是访问控制策略的限制",
    "Account info": "账号信息",
    "Account not found": "账号未找到",
    "Account: ": "账号: {{value}}",
    "Action: ": "操作: ",
    "Advanced option": "高级选项",
    "All sessions": "全部会话",
    "Applet": "远程应用",
    "Applet connect method": "远程应用连接方式",
    "Are you sure to reconnect it?(RDP not support)": "确定要重新连接吗? (RDP暂不支持)",
    "Asset disabled": "该资产已被禁用，请联系管理员",
    "Asset not found or You have no permission to access it, please refresh asset tree": "未找到资产或您无权访问它，请刷新资产树",
    "Asset tree loading method": "配置资产树加载方式",
    "Asset: ": "资产: {{value}}",
    "Assignees": "受理人",
    "Auto": "自动",
    "Automatic login next": "下次自动登录 (右击资产连接可以重新选择)",
    "Backspace as Ctrl+H": "字符终端Backspace As Ctrl+H",
    "Batch actions": "批量操作",
    "Batch connect": "批量连接",
    "Belgian French keyboard layout": "Belgian French (Azerty)",
    "CLI": "命令行",
    "CLI font size": "字符终端字体大小",
    "Cancel": "取消",
    "Charset": "字符集",
    "Checkbox": "多选",
    "Choose a User": "选择一个用户",
    "Click to copy": "点击复制",
    "Client": "客户端",
    "Clone Connect": "复制窗口",
    "Close": "关闭",
    "Close All Tabs": "关闭所有",
    "Close Current Tab": "关闭当前",
    "Close Left Tabs": "关闭左侧",
    "Close Other Tabs": "关闭其它",
    "Close Right Tabs": "关闭右侧",
    "Close split connect": "关闭分屏",
    "Command": "命令",
    "Command Line": "命令行",
    "Command line": "连接命令行",
    "CommandBar": "命令栏",
    "Confirm": "确认",
    "Connect": "连接",
    "Connect checked": "连接选中",
    "Connect command line": "连接命令行",
    "Connect method": "连接方式",
    "Copied": "已复制",
    "Copy link": "复制链接",
    "Current online": "当前在线",
    "Current session": "当前会话",
    "DarkBlue": "深蓝",
    "Database": "数据库",
    "Database connect info": "数据库连接信息",
    "Database disabled": "不支持此种链接方式，请联系管理员",
    "Database info": "数据库信息",
    "Database token help text": "数据库类型 token 会缓存 5 分钟，也就是说 token 使用后，不会立刻失效，而是客户端断开 5 分钟后，这个 token 才会完全失效",
    "Databases": "数据库",
    "Default": "默认",
    "Directly": "用户名指定连接的资产和账号",
    "Disable auto completion": "禁用自动补全",
    "Disconnect": "断开链接",
    "Disfavor": "取消收藏",
    "Do not close this page": "不要关闭本页面",
    "Document": "文档",
    "Don't prompt again": "下次不再提示",
    "Download": "下载",
    "Download the latest client": "下载最新客户端",
    "Driver redirect": "磁盘挂载",
    "Expand": "展开",
    "Expand all": "展开全部",
    "Expand all asset": "展开节点下的所有资产",
    "Expire time": "过期时间",
    "Face online required": "本次登录需要进行人脸验证和监控,是否继续？",
    "Face verify required": "本次登录需要进行人脸验证,是否继续？",
    "Face verify success": "人脸验证成功",
    "Failed to open address": "打开地址失败",
    "Favorite": "收藏",
    "File Manager": "文件管理",
    "Fold": "折叠",
    "Fold all": "折叠全部",
    "Force refresh": "强制刷新",
    "Found": "发现",
    "French keyboard layout": "French (Azerty)",
    "Full Screen": "全屏显示",
    "Full screen": "全屏",
    "GUI": "图形化",
    "General": "基本配置",
    "Go to Settings": "去设置",
    "Help": "帮助",
    "Help or download": "菜单帮助 → 下载",
    "Help text": "说明",
    "Hide left manager": "隐藏左边栏",
    "High-speed broadband (2 Mbps – 10 Mbps )": "高速宽带 (2 Mbps - 10 Mbps)",
    "Host": "主机",
    "Info": "提示",
    "InstallClientMsg": "JumpServer 客户端没有安装，现在去下载安装?",
    "Japanese keyboard layout": "Japanese (Qwerty)",
    "Keyboard keys": "Option + Shift + Left / Right",
    "Keyboard layout": "键盘布局",
    "Keyboard switch session": "切换会话 → 快捷键",
    "Kubernetes": "Kubernetes",
    "Language": "语言",
    "Last login": "上次登录",
    "Launch Program": "启动程序",
    "LeftInfo": "点击命令记录可快速定位录像",
    "Load tree async": "异步加载资产树",
    "Loading": "加载中",
    "Log out": "退出登录",
    "Login reminder": "登录提醒",
    "Login review approved": "登录审核已通过, 正在连接资产...",
    "LoginExpireMsg": "当前登录已超时，请不要关闭窗口。在新的窗口登录后即可恢复当前页面，如未恢复请刷新页面。",
    "Low Speed Broadband (256 Kbps - 2 Mbps)": "低速宽带 (256 Kbps - 2 Mbps)",
    "Manual accounts": "手动账号",
    "MenuAccountTemplates": "账号模版",
    "Module": "模块",
    "Multi Screen": "多屏显示",
    "My applications": "我的应用",
    "My assets": "我的资产",
    "Name": "名称",
    "Native": "客户端",
    "Need review for login asset": "本次登录需要进行人工审核，是否继续?",
    "Need to use": "需要使用",
    "No": "否",
    "No account available": "没有可用账号",
    "No available connect method": "没有可用的连接方法",
    "No facial features": "暂无人脸特征, 请前往个人信息页面绑定. ",
    "No matching found": "没有匹配项",
    "No permission": "没有权限",
    "No protocol available": "没有可用的协议",
    "NoTabs": "没有窗口",
    "Not quick command": "暂无快捷命令",
    "Open in new window": "新窗口打开",
    "Operator": "操作人",
    "Password": "密码",
    "Password is token password on the table": "密码是表格中的 Token 密码",
    "Password is your password login to system": "密码是你登录系统的密码",
    "Pause": "暂停",
    "Pause task has been send": "暂停任务已发送",
    "Play List": "播放列表",
    "Please choose an account": "请选择一个用户",
    "Please input password": "请输入密码",
    "Port": "端口",
    "Protocol": "协议",
    "Protocol: ": "协议: {{value}}",
    "RDP Client": "RDP 客户端",
    "RDP File": "RDP 文件",
    "RDP client options": "RDP 客户端选项",
    "RDP color quality": "RDP 颜色质量",
    "RDP connection speed": "RDP 连接速度",
    "RDP resolution": "RDP 分辨率",
    "RDP smart size": "RDP 智能大小",
    "Re-use for a long time after opening": "开启后该连接信息可长时间多次使用",
    "Reconnect": "重新连接",
    "Refresh": "刷新",
    "Remember password": "记住密码",
    "Remember select": "记住选择",
    "RemoteApp": "远程应用",
    "Reselect connection method": "可重新选择连接方式",
    "Resume": "恢复",
    "Resume task has been send": "恢复任务已发送",
    "Right click asset": "右击资产 → 连接",
    "Right click node": "右击节点 → 展开全部",
    "Right mouse quick paste": "右键快速粘贴",
    "Run it by client": "使用客户端执行",
    "SQL Client": "SQL 客户端",
    "Save command": "保存命令",
    "Save success": "保存成功",
    "Search": "搜索",
    "Select account": "选择账号",
    "Send command": "发送命令",
    "Send text to all ssh terminals": "发送文本到所有ssh终端",
    "Set reusable": "开启复用",
    "Setting": "设置",
    "Settings or basic settings": "菜单设置 → 基本设置",
    "ShareSession": "会话分享",
    "Show left manager": "显示左边栏",
    "Skip": "跳过",
    "Skip manual password": "跳过手动密码窗",
    "Special accounts": "特殊账号",
    "Speed": "速度",
    "Split connect": "分屏连接",
    "Split connect number": "一个会话最多支持3个分屏连接",
    "Split vertically": "垂直分屏",
    "SplitVertical": "垂直分割",
    "Start Time: ": "开始时间: {{value}}",
    "Stop": "停止",
    "Support": "支持",
    "Swiss French keyboard layout": "Swiss French (Qwertz)",
    "Switch to input command": "切换到输入命令",
    "Switch to quick command": "切换到快捷命令",
    "Tab List": "窗口列表",
    "Tabs": "窗口",
    "The connection method is invalid, please refresh the page": "该连接方式已失效，请刷新页面",
    "Theme": "主题",
    "Ticket review approved for login asset": "本次登录审核已通过，是否连接资产？",
    "Ticket review closed for login asset": "本次登录审核已关闭，不能连接资产",
    "Ticket review pending for login asset": "登录申请已提交，等待受理人进行复核，你也可以复制链接发给他",
    "Ticket review rejected for login asset": "本次登录审核已拒绝，不能连接资产",
    "Tips": "提示",
    "Token expired": "Token 已过期, 请重新连接",
    "Tool download": "工具下载",
    "Turkey keyboard layout": "Turkish-Q (Qwerty)",
    "Type tree": "类型树",
    "UK English keyboard layout": "UK English (Qwerty)",
    "US English keyboard layout": "US English (Qwerty)",
    "User": "用户",
    "User: ": "用户: {{value}}",
    "Username": "用户名",
    "Username@Domain": "用户名@AD域",
    "Users": "用户",
    "Using token": "使用 Token",
    "View": "视图",
    "Viewer": "查看人",
    "VirtualApp": "虚拟应用",
    "Web Terminal": "Web终端",
    "Website": "官网",
    "With secret accounts": "托管账号",
    "Yes": "是",
    "asset": "资产",
    "cols": "列数",
    "confirm": "确认",
    "connect info": "连接信息",
    "connectDisabledTipsMethodDisabled": "提示：未找到有效的远程应用发布机，当前资源无法连接，请联系管理员进行处理",
    "connectDisabledTipsNoAccount": "提示：未找到有效的授权账号，当前资源无法连接，请联系管理员进行处理",
    "connectDisabledTipsNoConnectMethod": "提示：未找到有效的连接方式，当前资源无法连接，请联系管理员进行处理",
    "download": "下载",
    "recordingIsBeingDownloaded": "录像正在下载中，请稍候",
    "rows": "行数",
    "start time": "开始时间",
    "success": "成功",
    "system user": "系统用户",
    "user": "用户",
    "SessionIsBeingMonitored": "会话正在被监控"
}